做工程冇degree係咪冇希望

得個hd 做緊sub仔 人工又低 又多野做
人生輸家

冇二萬不如辭職

低過15k

係

係
書到用時方恨少

唔係鬥慘，有degree入唔到政府都冇

做緊邊飯

已經高過習大大算叫人生贏家

做工程冇15k你對唔對得住供書教學既老豆老母呀？？

冇degree先應該要做工程
大把人一面做一面讀上去，結果收入跑贏好多同期冇讀大學嘅人
反而有degree就咪撚做工程

HD 都做到design

身邊朋友做工程都16k up 好想轉工

可能幫engine run excel就當design呢

32k 邊到搵返黎

係咪 返六日十個鐘 星期日仲要ot 果隻

工程hd都好過非工程degree啦